銀河廢艦又撞船喇

燈到 即刻整返粒

面子波

訓拉仆街

右閘比人爆到傻左

我屌你呀

左中都好危

明明已經大大力踢落班熱狗到，唔知點解都會搞成咁

樓主出街睇路

樓主係外國小心

👌🏻